有冇箍緊牙嘅巴絲每次睇牙醫都好驚

每次都唔知佢想做啲咩 突然又話要打麻醉 又要照laser 每次去都好不安

每次返去都係換橡筋，點解你咁多嘢搞

我仲未開始上橡筋聽講好痛

佢冇同你講個行程表咩

講嗰條橡筋 係箍住牙粒粒嗰啲橡筋
唔係拉橡筋

唔知你up乜

冇

問吓好d喎

下次返去問下

去得好就唔驚﹐你會發覺自己比起普通人更加唔驚睇牙醫

去得多

你係箍緊定未開始箍，扎住鋼線同粒釘嗰啲橡筋喎

箍緊

最近都想cool
但係完全唔知邊到有好牙醫 / 附近果啲好唔好手勢

唔識咪做research囉
箍住牙粒粒嗰啲橡筋=power chain
每次醫生換嘅橡筋

你講緊嗰隻橡筋係呢個病人自行換橡筋